[屎好香]加拿大最大電信公司CEO：華為設備一流

加拿大政府正藉面臨決定是否允許華為參與5G網絡建設之際，加拿大最大電信公司BCE Inc.新行政總裁表示，華為的設備是一流的（Top Notch）。

BCE Inc.行政總裁Mirko Bibic表示，華為一直是很好的合作伙伴，現正等待政府的決定，並表示會就結果作出相應調整。

早前有報道指，BCE Inc.與Telus Corp.正遊說政府，希望繼續讓華為供應設備，若兩公司放棄並替換現有中國設備，或需額外花費數十億美元。

加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）此前押後決定是否使用華為5G網絡設備，又曾表示是否允許華為參與5G建議的決定不是政治性的。

另一方面，華為副董事長孟晚舟將於1月20日出庭，正式開始引渡聽證會。

Bell係全加拿大最仆街既工司，好難 cut service

若兩公司放棄並替換現有中國設備，或需額外花費數十億美元。

""唔在乎""國家安全，用戶私隱
華為性價比係可以接受

更係啦 乜鳩都抄

後門程序一流

仲衰過有線

之前屌足成個月先cut到